[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

銀髮族48小時靜坐今日14:00就完; 你地去支持同多謝左人地未呀?
今日lunchtime, 金鐘灣仔甚至中環銅鑼灣返工既手足, 記往去探下警總48小時靜坐銀髮族好無?
如果各區打工仔有興趣好似中環快閃甘既lunchtime 活動，請加入 一齊傾

Today!!

幫推

手足，有冇人金鐘灣仔甚至中環銅鑼灣返工？lunchtime 去探下警總48小時靜坐銀髮族呀！
如果各區打工仔有興趣好似中環快閃甘既lunchtime 活動，請加入 一齊傾

push to hot

推

pish

要人

銀髮族

推到上熱門

唔係呢區 但幫推

我都唔係呢區

都要推

push

p牌推唔到
銀髮族都係手足

屌我係九龍撚呀

推呀

推呀!

推推

上到熱未

twitter 缺人
大家幫幫手！養成每日retweet習慣！
大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水
大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

我要上熱

多謝銀髮

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

要去支持佢地!

come here

推呀，我會去

i see people!

推爆佢

中環快閃都可以咁多人，我唔信呢個會少得過快閃

上到熱門未

冇時間啦屌

仲有幾個鐘咋

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

銀髮族唔係condom

岩!
灣仔人唔可以輸!

is it hot yet

hothot

繼續推

未上熱門唔可以停

hothothot

繼續

成個熱門都無啊

係港島人唔可以輸

支線任就唔係任？

比D力呀

銀髮族都唔理，係咪想佢地做藍絲

叫多啲人黎推

唔好

呢班銀髮族同守護孩子一樣，係前線手足黎

推啦屌

屌你得三個人推

師兄幫手推多兩野

上唔到熱門

推呀屌

上呀

放lunch 喇

咁都上唔到熱門？

唔係condom

上上上

灣仔人

點上熱門

真係咁難推？

可能因係P牌PO

推2

推3

樓豬呢？

關事？ 真係唔識

推4

唔知lol

推5

連仔幫手置頂啦

推6

樓主搵FD PO架咋PO完走左佬

屌樓豬

真係上唔到熱門架喎

野都唔撚做係到推po

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

8頁都上唔到屌

Ching 推多兩野

唔同區幫推

唔夠正皮

Push to hot

中環撚推緊

今晚見

係咪壞撚左

pish to hot

Thx, more

得35個？點解

宜家先攞出黎!!

+1，師兄幾點放飯？

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

笑撚死

依家啲活動真係全部都突發

1245
我去唔到呀 所以我都唔敢開PO
之前行中環就有開

邊個負評

唔撚係掛

Sad. 中環過去5分鐘。1245去都趕得切

推到咁都沉

推啊

咁撚難上熱門

5 mins u sure?

佢地兩點先完呀

yiu yan

蛋糕post就4，5個個熱門，屌

我睇黨鐵係😂😂😂

坐48小時，真係好撚勁

啲被捕手足都係

10頁都未上熱門？

CLS SYSTEM

dllm hot mei ar

fsgbnk

再幫推

要上熱門

拿拿聲買水買下食物去多謝人啦

岩

上唔到呀

黎黎去去都係我地幾條蛋散推

去呀

再推

冇人睇到

大家要去支持老友記呀

要人呀

推!!!!!!!!!!!

樓豬終於上水

樓豬!

幫推幫推......

屌，熱門係咪壞撚左

食緊飯都要推

Push

where are wan chai ppl

i want people here

I dont understand why it is still not hot after 12 pages of comments in a morning....

推呀！

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

damn black cop

need ppl

help push

help

狗總係咩出口？

推到好絕望

近金鐘MTR

中環BB電車啦

估下坐電車到先定推上熱門先？

電車過左終審好快到

到左有咩可以做

好似話無人....大家直接去狗總？

幫手拎d物資走吖？

yes!

冇拎到，見唔到有物資 sorry sorry

將黠先到48小時